人點解要有淚線？

是為了what

是為了引你問this question

唔識google?

人點解要有智慧齒